年頭用5XX萬買御半山一房傷定上源兩房傷d

🤢🤢🤢🤢

御半山係今年最伏既盤

蓋sir狙擊御半山狙到今時今日

半山風範 氣勢無限🤦🏻‍♂️

淨係層樓就值167萬
加埋「半山」個名
即刻可以貴333萬
拎嚟威呢啲嘢識閪咩你哋

自住唔怕傷

一房點自住

半山> PY > 上源 尚悅嶺 LP6

用價錢計定咩計？

中伏指數

9up

你鐘意話係跌價速度都OK

Sick 貨

而家無指標，討論唔到

PY 係邊到?

有指標果陣業主已經排緊IFC
唔得閒討論

預半餐無得輸 (講傷方面), 新樓就話有發展商宣傳有AA做勢,但到你2手就開始慢慢被外區人忘記, 地點同配套方面大家有眼睇唔多評論, 講實用我唔明點解住到咁偏家庭2房客都要硬食開放式迷你廚房, 對外區人講住遠左你都俾番D空間我先吸引, 當然呢度仲要硬食新世代管理費去養個唔上唔落既會所,

收樓後頭十年,佢既賣點就係同區最新, 但之後呢? 格離景峰豪庭有明廁明廚管理費又平, 再出D既景峰花園舊D但人地係正路口行少你6-7分鐘, 車位又夠管理費差價都夠租半個車位, 咁由新樓降格到半新樓既預半餐比起附近平之外有咩賣點? 而睇附近亦唔見有發展可以係日後帶動佢升格.

唔敢講買左既一定要蝕, 但呢度既溢價個人覺得極高仲要長樓花硬食潛在租值, 即使埋單正數都肯定比同期執少極多平手己萬幸. 相反上源仲有D發展加上銀碼低, 係好長遠既事但至少會有, 硬要比較點都比半餐好.

錦田 但賣萬六蚊

上源同御半山難分高下

呎價一萬vs萬六七

屌記撚錯左預半餐係哈羅隔離果個
景峰個位交通真係極曳 巴士少 輕鐵疏

師兄👍🏻，咩叫新世代管理費

新鴻基sell呢個盤地段優越 仲有千幾伙二期未開

哦~Park Yoho
一時諗唔起

優? 邊撚到優? 睇過

Ching 同區仲有尊貴不凡龍床盤
同區最新既賣點都無埋

一樣咁閪 Super

姆明山其實輸唔晒, 有時間去門口行過圈係幾有卡士, 半餐問題唔係車疏, 係要行6-10分鐘全露天先見到輕鐵同巴士站, 6-10分鐘唔係話好遠, 但門口現成平你一節果堆唔需要行己經係比較, 當然車疏就下一個問題, 日日坐到TM站月台順順竹利都仲要用多5個字番去, 死味?

可能蓋ching 唔係做呢個盤？

半餐果口價都食得落既 都預左喇

樓下車出 去得67m x , 再嚟係就行多少少出虹橋

搭閪鐵連等車平均 預10分鐘起碼 唯一賣點係新樓

住附近都覺得佢貴喇

我諗佢要4-5蚊尺, 2010年後落成既樓都差唔多呢口價

個盤最大優勢係成個地段已成定局 附近唔會有地再發展 唔會再有發展商幫你搞配套 夠晒靜😊

龍床定位又有D唔同既, 一來好似收起左唔賣由同一個業主全橦租出, 二來半餐理論上做家庭客同龍床果D純投資既盤無咩競爭

有時睇見近3-4年新樓既設計方向就會發覺香港人唔係無辜, 當年03年開始興用黑廁都算, 果時樓價平發展商慳到錢都叫落番買家身上, 到10年代開始細單位用開放廚都覺得唔舒服都尚可解釋, 因為果D單位俾一至二人用佢地無太大煮食需要, 少幾十尺又可以平D, 但到左近幾年既喜咩, 南昌咩號 半餐, 咩晉,泊咩灣或者咩宇, 三房好二房好都可以連個飯廳都食埋你仲講到無火煮食對身體好, 而實用面積去Q晒D主力牆到, 但呢D樓己經唔親民, 買得既多數都算收入理想或者有屋企幫手, 有選擇既情況下仲要買呢D盤下下一Q清, 既然起咩都有人要, 點解仲要係用家角度著想? 梗係係成本度開始諗.

尚悅嶺咁閪排第2都有啦

昨日屯門, 今日港島

個價爭好遠

點睇白石角果堆

新地STRONG HOLD左好多雲匯

你話山山, 上源, py 果排個市咁熱衝入去都算啦
而家尚悅, 弦海都照入果堆真係抵撚死唔值得可憐

直頭係荒山野嶺，上次去怡樂附近睇過。

仲要享受埋隔離污糟邋遢既環境，恭喜曬

上源都叫則靚同大
相信住得入去都係為左大 ， 果日賣樓係d 三房同大兩房俾人掃哂先

半餐大兩房好似九百幾萬，貴絕同區

張圖成個屯門都影曬，伏到仆街
現實係：

早買早享受

上源個乾濕分離

買二手或者現樓新盤就係